[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(20) 44抽保3限

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

玩左成個月先知原來自己有隻物防排第1既デイジー

呢隻值唔值用all輝上7星？定6星都用住先等下次抽多隻好？

用住先，唔夠擋先上7星，通常都係缺裝多

有debuff呀但蛾可以buff埋呢下好用

我個陣自選上7星，自選2隻就睇下係唔係嬴唔到
如果盾有buff 防精其實夠用130％同200％ 唔係差好多

佢最正係buff 同debuff一招做哂同上屬

講緊邊隻？？

呢隻
可惜冇W技
紅圈兩招正

呢隻我都有，見wiki榜上有名

有無巴打教一教點打仙人長？
係唔係魔盾，加物攻挑釁？

但點解佢有一下無啦啦發癲全體扣5萬幾唔知係物攻定魔攻黎

用魔攻打全體會易打啲，個招要用全體回避，最後佢會自爆，要預復最少1隻

無呢隻用Sera得唔得？
但佢幾時會出個招？
全體迴避可以點搵？

得，我拎120石任再打用Sera
我都唔肯定幾時出，基本上我每turn 都用。
留意佢間中會lock 住某一隻，下一turn 個隻必死
我第二次打個陣唔記得點打，出左單盾，好難打，所以都係一隻挑，一隻擋最好
留意Sera如果死左，會幾turn 出唔到t技，四天都一樣

全體回避得幾隻有
Ff6 洛克
Ffx2 debuff
Ffx event 免費可以全體2 次
Ff9 馬騮
尤菲好似都有

用百閃尤菲每回合用全體迴避，加百引？
聖盾照擋魔攻，尤菲引

我上網見有人用ac cloud照過到
但佢地用光賽我無
自己上光屬之後唔用光戰無人降光抗

一陣試下用Sera先，佢都高魔攻
巴打晏啲掛住火幻Sera試下得唔得

維護完轉俾你
試過用cloud 幾難搞下，啲蜜蜂不停復活，最後放棄轉用Sera
反而第一打用4天就1 take 過，所以我推介全體攻

我上網見佢地上光屬，之後sp技，合體技4
之後係咁畫龍點精
幾turn過左但我打左4turn都扣唔到啲蟲一半

可能唔夠killer 我個次都搵唔到frd 有killer打得唔快

用火幻都係得125
轉個裝試下先晏啲

我都卡依版，物攻輸出最靚係炎獄，我又冇
其次用Cloud 或者戰騎，不過要裝植物或者蟲殺裝

防守方面，我用光塞同百閃曉騎，平時頂到，但佢一出全隊打幾萬果招就搞唔惦。我方法係曉騎拉幫擋全體物理，光塞加防加減傷

最慘係冇全隊回避，黑色忍者得一隻，限角ff10-2 雙刀妹又冇，活動送果隻最勁，果陣又未玩

好耐冇賠過石，睇黎終於有

啱啱睇返攻略，冇講有招全體扣幾萬，有招單體扣10000

仲諗住入game抽爆佢

就係囉唔知佢招扣幾萬點黎
扣10000個招都無得閃點都係死

10000個招可以用damage cut 減少，個招係物理攻擊試下用埋物理cut應該再cut 多啲

試下光戰cut加埋153
但個招扣幾萬想點

咁可能真係要全體閃
光戰50％ cut 係sp ，有空白期
要用聖盾LB補返

但聖盾招lb好似會撞？
全體閃我應該得尤菲，只可以光戰同佢2揀1

我冇用物理盾，用魔法盾，物理挑撥就算
如果你用物理盾可能係中全體魔法

因為我原本打算用光戰百閃挑撥
即係我百閃尤菲用土幻再每回上全體迴避？
但10000個招減傷就要諗諗點搞
尤菲好難上10000血

全體魔法應該好傷，隻野應該全體物攻得一次，用全體回避就可以

如果我冇記錯個陣隻ff4ta 囡囡應該係百閃黎出挑撥，你用尤菲百閃挑撥應該OK

咁一陣試下先

我睇攻略，都係得兩招物理全體，我曉騎長開全體代擋盾，應該唔會出事
我想問減傷可唔可以重覆？例如光戰塞西爾同曉騎爺爺一齊出LB，兩個減傷點計？

先衝出去個隻有效，唔衝個隻就唔會擋
照咁睇你可能係中全體魔法，好似啲蜜蜂會出

我見睇片有人用兩隻cloud 出畫龍點精殺，我手上有個75% 植殺、20% 蟲殺、幻獸伊夫有50% 植物殺，唔知夠唔夠？
有冇巴打有蟲、植殺cloud/戰騎借出

我可以掛多隻，巴哈好似有呢2種殺
我打個陣一隻集中植物殺，另一隻集中蟲殺

咁係戰略上應該邊個開代傷盾？左至右排位關唔關事？
我曉騎90%挑90%閃防即死
塞西防即死

排位只會影響passive 單體代傷優先次序
全體盾技冇影響
建議開魔盾試下先

多謝巴打，一陣開ser add 你
朋友好難搵，又要夾killer 又要夾幻獸

唔知等幾耐，appstore 上app 出事試過等幾個鐘

睇返我先發覺我最缺全隊物理回避
好多高難度打唔到
我睇落一係要7 星、一係要覺醒技先有

仙人掌mission 有件全體回避技

巴打留id add埋你
我用開 ac cloud 王子 紅凳 愛德 Sera
今晚掛植物蟲殺ac cloud大家試下

好呀，我等緊開ser

仙人掌要百閃，要全體回避
但係過關就有20% 閃同全隊回避

會唔會聽日先有得玩

唔出奇，apple 出事搞好耐

抽野抽step up 好定抽稀有好

See 已開

唔該晒

呢個

拎限輝源定係呢隻輝源上7星

你講完我先知原來呢隻唔係限

拎限輝原好啲，呢隻升到七星都冇上場機會

啱啱抽多5000石，1金10藍
諗緊用唔用券博

30%卷

我有好多券好想追

抽啦，心動不如行動

9估下期可能出XII
抽路人同公主

驚出FFT先
等陣用埋3星券抽睇下好唔好彩

洗淨2000石就係中呢啲

3限喎

孖胎三缺一
新坦上到7
Ffx-2嗰隻唔知勁唔勁

TM超勁
用黎打dv勁有用

好想要YUNA

406 261 578
今次抽3 隻限都重複或者冇用🙈

啱啱發現原來有呢隻
淨夠升一隻
升新坦定升佢好？

406 261 578
謝巴打

最強奶，勁過其他奶太多，必練

啱啱add 咗你

358384184

巴打full 左

點勁過其他奶？

國際版係唔係唔同

係，另一間公司營運

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️咁我棄唔棄好 同你地一齊玩日版算

可以雙開既

痴撚線48券all in 2虹
第5 6隻限師匠

唔要送幾隻俾我

4週年就係唔中金毛2父子

兩邊走嘅人喺度
唔識日文打國際版純粹為睇劇情

7隻週年限
隨緣啦 你都中咗好多

我唔中週年限都嬲到震

我個陣抽左200張3星券

Add 左，JJ

Add 左JJ

巴打好似full 左

強敵1 300％植物殺ac cloud

我冇 full
但永遠冇人add 到我
唔知係咪setting 出咗咩事

Btw 我add 咗你 你應該accept 就得？

想問係唔係升爆隻cloud上7星先

有輝源就上7星

jj加油

申請list 有幾多人，好似申請左都計

多到 del 唔哂

綠魔7星
最強物魔盾各1，聖騎已經可以用app買

洗唔洗用晶上7星 仲有2粒

而家有冇7星盾用

呢幾隻 都係6星

唔急升，降臨卡關先算，因為到時先知需要物定魔盾

30抽個step pool無樣好野…

最後個step 未抽

未夠石
all in完 ac could無耐

𠵱家諗返當時新坦個 pool 好彩冇高追
唔係𠵱家真係揼春

安全起見要keep 15000石
好似每3 4個月就黎一次

見到巴打中大月獎

𠵱家得返2千6 點玩落去
你點樣keep 到4萬幾石又噉多券又中到噉多？

券打足活動就有
12月我好少抽，唔計自選好似剩抽左10000石拎輝源同一張30％券
今個月20000石加48張3星券

我一有券就抽cloud 好難忍手

我成日都卡 唔知要點打

每關都唔同，要睇攻略

有無中文攻略 我成日-6過

攻略嗰啲 #1 應有嘅都有哂
要快速搵到唯有google

依家仲未有勁既debuff人

齊隊未？debuff有邊啲？

我叫JJ
406 261 578

Added

我中今次隻限法，不過好似好廢
Debuff 我有雲尼拿，不過ff10-2 雙刀妹有全隊回避勁好多

Add 左我放左植蟲殺戰騎落強敵2
我一洗到巴打隻300% 植殺我就試下

應該得呢隻 物攻魔攻角好多 buff角好似有1隻但6星 坦都係6星

呢隻唔係debuff 喎

btw 巴打試下 add 我，我想睇下𠵱家人哋add唔add 到我

我得呢啲人 加左你了 我叫Oscar

Add 咗 lock 埋佢 分別自己友

Debuff FFT 嗰隻可以頂住先

Buff 可用樹琴佬

奶 愛麗絲 ffx女主 都可以用住先

Sera 升埋啦
呢隻好易推

上到7就全部升哂先

有啲分唔到邊隻打邊隻
依家無大成功唔升得好多隻先hold住左

當然以上有7 就用7先

一隊唔使噉多打手
一兩隻 chain 到就夠
最基本都放隻坦入隊

你夠coins升哂手頭11隻
但唔夠材料升又另一問題

你唔使急住升
個個event都幫你補給

冇野打打住主線先
幻獸都有排你攞

幻獸推到無屬果隻 囉唔到幻礦

撚埋隻雀

幻礦淨知陸行鳥探險攞到
其他方法等高人解答點攞

無屬幻礦map要解決一大堆s1 side quest先解到

....
拎STM 都冇用

debuff fft果隻6星都用得？

用得，但係得單體

慘過唔中

5星券

下我唔知既，即係咩

唔係中左雲尼拿咩

巴打full左add唔到

你再試下

你add左㗎啦
係oscar 加唔到

咩黎

宿命少女
見下面條bar 出左

你咩名？

開頭覺得buff 手無用，去到高難度開始覺得有用
自選卷加apps 可以換隻7 星非限
我好多奶：弓菲娜（已覺醒）、水奶、新限木奶
三隻都唔勁，總係有野做唔到做唔好
想換光戰奶，但又想換buff 手補充隊型
大家有冇咩意見？

依家得 頭先爆左好友

我光戰個最近中左隻，其實每隻都有野做唔好

augupanda

哦係呀
但我得一隻咋
佢勁？

7星好勁
6星可唔可以無限制80％ debuff

原來一早add咗仲要同行52回

Locked

但得1隻無用

你地都係元老級

我有啲後悔無抽佢輝源，反而抽左隻補

我都無抽

啱入坑好似係完咗xenogears pool 冇耐

想問下如果尤菲用土幻獸係咪就100%引？
定要裝野？

用巴打你隻300% 植殺Cloud 打左15 回合過左，不過最後太興奮唔記得開召喚獸殺要再洗你出黎再打過

巴打點出？
教教路

用合體劍buff，畫龍點晴ver ac 六連發，好爽

你2隻盾係點出同砌裝？

好正常，我都試過好多次咁
係ffbe先會咁興奮，其他game 只要數字夠高就知嬴硬

巴打之前講嗰隻百閃尤菲
點先可以做到100引？

曉騎90% 挑同閃，兩隻都防即死

我好似得源氏盾抗即死

我只係玩左兩個月，進度幾順，真係好有挑戰性，要成日睇攻略

塞西果粒防即死飾物係故事搵肥烏換

嘩我屌

新聖盾上到7星
啱啱抽中個隻又上埋7星

最尾中呢隻魔菲拎個tm正
係另一隻好廢

點解都係打唔贏
佢突然發癲點擋
我90閃光戰引
魔盾擋
蕾娜上抗異常，不斷預復
係輸隻debuffer
佢出唔到全體抗水屬

殺晒啲蜜蜂未

一定要殺哂啲蜜蜂先？

唔駁，只係印象中蜜蜂好大殺傷力，蜜蜂一死哂就好安全，同埋蜜蜂再出黎個下一定要debuff ，唔記得左就大鑊
應該唔駛buff 屬，好似都係無屬攻

我打死左2隻但佢又唔召喚淨係發癲唔知係咩事

佢應該係有2招物攻
すってんころりん
前のめりにたおれる

佢前一回會出招提示，但佢一出一陣全滅，之後起返身光戰無百閃無打引就死哂

我一陣有時間試下食佢啲招

上網睇啲人用光戰擋
唔出魔盾

分身係必須

睇落殺蜜蜂殺得快應該唔駛魔盾

D 3 4星人要點處理 係咪重覆就食

基本上係
但係有幾隻4星TM特別啲，同舊款STM差唔多，睇下你會唔會想留返2 3 隻拎多幾件

我睇WIKI話有個+坑係SSS

我就係冇全隊分身，所以用雙cloud 畫龍點睛快殺蜜蜂，曉騎出全隊減傷，木奶又出減傷，岩岩頂到唔洗死晒

加20%抗係極品，拎多幾件砌隊都易啲
加70％攻
加40攻再加30％攻或者40魔再加40％魔
呢啲必拎

要食埋一隻儲，信賴莫古一鬆動就係入面尋寶
我就係冇攞植物殺果隻黑烏騎士

個件都係打dv先食左2件返黎

幻礦果個有無攻略網有講 日本WIKI睇完都唔知點搞

40 攻30% 係條羽毛頭飾，4 星禮服友，都想換
70% 攻係邊隻？
20% 抗又係邊隻？

想要一粒進幻獸，可以考慮信賴coin 換一兩粒

用Google translate 睇下明唔明

搵人吹水 再去6個城做任 就開果關?

係，但係個幾個任要完成其他任先開到

THX 巴打，原來70% 攻係配埋裝備條件依幾隻
去到中期，開始發現頭同身係最難搵好野，基本數值靚嘅都少

我玩左2年先有頭身物攻STM
魔攻反而TM就已經好勁

想問下日版綁定要點禁

搵到個方法穩陣唔死贏到
但磨左成30turn，幻獸個到又殺唔到又要打過

最後11抽中物盾上7星唔洗用all輝源太好了

我已經搵到個方法過
光戰百閃，第二turn 出個招sp技100%擋又可以擋佢發癲
聖盾就挑擋魔攻，好穩

但因為ac cloud 有時會死俾佢camp搞到要係咁磨
30turn先贏，又拎唔到個幻獸殺
因為佢上左物理減傷
但未用巴打隻ac cloud試，我frd list個啲全部無killer
晏啲得閒啲試

發引繼code 就可以，抄底就可以

見多左好多新人玩

好事 熱鬧啲

Btw 巴打好似未add你

有位加我

隻槍佬招LB 3hit 每hit隔勁耐，廢招黎, 唔應該拎佢輝源

囉另一隻？ 抽左十抽未換

尋日抽左10000換哂2粒

佢主打技係四連9hits技，但係冇人同佢chain.....

開荒牛
不過LB之後4連1hit 技有17500輸出，dv 應該可以出場，不過要等到第3turn

想問下黎緊升邊隻上7星好

要有重覆，變做輝源先上到7星

我有15卷可以換？

可以換一粒all，但係2月只限一次，唔知幾時再有

唔該哂巴打，我冇魔角係唔係應該換魔角先

唔好換單丁，等中左一隻先換

JJ 已加，thx

Okok, 而家好似冇咩pool 抽

抽左step 4就算，等月頭睇下出咩

我都加左啦巴打

加左

巴打，多謝你隻植殺cloud，仙人掌我終於過晒，真係超有成功感

召喚獸殺真係超難，一係唔夠力殺，一係冇召喚獸殺，磨足廿幾回合先惦

召喚獸如果有星3暗幻或者巴哈會易好多，佢地出招效果夠長，可以出左召喚先，再用打手殺死隻野，最後召喚個招先扣hp

我都係用巴打隻野
諗緊之後打邊個降臨

神龍好多伏位，可能打雀或者真降臨仲易

試下打雀先，用sera射鳥

btw 巴打可唔可以教埋2星阿修羅攻略？
百閃光戰，上雷風光屬
蕾娜抗時停同補血
孖妹上水屬同抗水屬
聖盾出騎士號令
ac cloud上土屬打
咁得唔得？

我上網睇係唔係都會有魔法攻擊？
一定要用某啲屬打落去先得？
呢隻40體唔想亂試

星2除左hp 50％ trigger一定要整盲佢之外好似冇乜特別
而且有ac cloud 人殺應該好易斬死佢
altema 有講啲招要點對應返，做足應該穩陣

50%整盲佢即係略？
我日文差睇唔明

係，50％hp 應該再打唔入，佢就會出鬼神構，再下一turn 出鬼神滅閃會全滅
所以一打到50％個turn 就用暴風酸性雨或者臭息整盲佢

個陣第一次打唔知要整盲佢，基本上冇hp 1%技能都死哂

Dv唔限turn數同傷害既感覺真係好好

用3次LB都冇事

Lb 同弱點個20000分跟本係送既
今舖應該純鬥大力

三缺一

新果個MODE 1-5係咪唔洗打 打唔入佢既

你要用啱屬性打
又要抗屬裝

唔夠裝又冇啱屬嘅7星好難打

魔物都得？ 定要睇佢係帽定盾？

每關唔同 應該有攻略俾你睇

左下角有寫用咩攻
呢關用暗物攻

丁住先，開埋area 2就跟唔上班油王
今次唔限turn 數可以慢慢準備

有咩角係可以幫全隊上唔同屬攻?

如果冇，可以用debuff 120%屬性，會變-40%，都攻得入

托砲妹噉堅可以全屬debuff
可惜得五星出唔到場

畫面花晒，啲野亂咁轉

我聽你講換左隻4鬥星同紅凳chain加埋ac cloud

今次好爽，冇浪費到
不過自選完之後5星券中左

我5星卷中左阿隆拎到把stm

想試下打ffbe 覺醒關第二部隻大佬，有冇巴打有惡魔殺嘅師匠或者戰騎？

我有師匠
等陣掛

兩張四星券

五星卷留定而家抽好

個pool唔包限得舊角
冇必要留

呢期咁好運

無大成功up點搞
想升4鬥星同新聖盾
仲有ff13條女

每次有大成功我會合定20隻以上備用

我有呀但好似好哂咁
巴打想問如果我7星食2隻5星係唔係會無左50%莫古獎勵？

最強魔盾有得降埋防魔防 好好用 想用all晶上7星

食10隻max 就lv120，我一隻一隻咁食

莫古照有，只係冇左7星count ，我去到180隻都仲係上7星食，方便計下自己中左幾多隻

得單體，同埋得60％唔夠用

中左ff10 阿隆
諗緊點拎佢把stm

再無得出可能用卷換 不過要換2隻

等下普通角色，debuff好鬼多，應該點都中到隻

最尾果關用左6星魔坦易打超多

呢關頂唔住 要用咩坦？

未打到，通常魔攻關要物坦，物攻關就魔坦

一關都未打，好懶

頂新個關鳥菲降臨打到最後4%頂唔到死哂
我用個隻龍騎上2回迴避
聖盾130%風抗，擋魔攻
Sera 100%風抗上埋射鳥
蕾娜 100%風抗 抗異常同減四維同預復
孖妹 無上屬 debuff 同間唔中再升上風屬

試過搭0課巴隻四天王打到4%
想試下用sera chain

同埋想問下憤怒可以點防，隻聖盾成日憤怒

我用光戰裝夠100％挑撥，100％回避，有得佢嬲

其他隊員照裝100%風屬就過到？
即係魔盾都唔洗落？

Ok, 想問ac cloud 覺醒個把刀要點攞

睇#1新手教學

冇特別落風抗裝
魔盾可能要風抗

你個陣個陣係點出？

最緊要唔好死魔攻，一死就冇哂威力up

應該要魔盾

睇完有d唔明，姐係食同type就可以？定要要食留同角？

上7星自食
即攞stm要四隻同角or食超信莫古

Dv 2-2已經打唔入

有無巴打可以掛隻鳥殺Sera俾我用下

轉頭轉

2-3點搞

要搵人上雷屬，我用ffx2 debuff

無係咪唔洗打

用其他屬都可以，你咩屬最多，就排個隻屬既bonus 陣, 再降隻野屬黎打就得

升魔盾好似可以全隊上光屬？

可以，但係係sp 技，有turn 數限制

因為我好似無其他人上到全體屬buff

隻聖騎值得升既，應該可以用2 年以上

升完打到2-3 跟住2-4又卡 頂

試下用物盾

比我磨過左 最尾果關一定要上水屬? 降光屬都係打唔入 同埋係咪要物盾?

2-5要魔盾, 招魔法無屬性

同埋要魔攻

點可以快速除晒D裝? 我依家一隻一隻除裝再上裝

我冇除其他人裝，bookmark 左啲常用裝，會放哂係最高

我太少裝 要轉人要成套換走

如果轉buff debuff 個啲打dv我求其auto 精最高再幫佢裝返TM就算
輸出就sort 攻/魔再apply 落全部種類都好快手
盾啲回避同挑撥裝好難搵所以bookmark 就最好

打唔嬴 得一隻水魔攻 隻野識回血 GG

有冇其他屬性8hit 魔攻可以一齊chain

咁得唔得 物坦6星

頂唔住幾下就死晒

要搵人debuff 隻野攻魔
魔盾要推精神每turn w/t技用變光變暗黎減75％傷同擋魔法，物盾如果吸物攻可能都會死
如果都頂唔順只好試下不停預服2隻盾推屍過
3隻魔攻儲夠力t技一齊all in睇下扣到幾多

變光變暗即係咩 同埋點先可以一次過睇晒我地全部BUFF 對方DEBUFF仲有幾多TURN 定要我自己記?

長按隻怪，或者自己角色就可以睇
イントゥ・ザ・ダーク變暗，之後可以變返光，要裝TM先有呢啲招

好 睇黎我要開多D TM先得 都係唔夠裝用

巴打隻人殺師匠好勁，差少少就搞得惦😭

FF4 男主法坦塞西爾幾難用，好多功能，要好靈活咁變黎變去咁用

只要不停變基本上唔會死
但係用buff 技就要留意turn 數

我用落感覺就係周身刀，不過唔可以靠晒佢。有補血有復活有加防有加攻有上屬有debuff
不過就係冇一樣能力頂尖，包括全隊魔防能力好似唔係好夠用，成日比boss 全體魔攻打死

冇普通魔法cut 係唯一缺點，但係佢招sp 魔法全體75％ cut好有用，打到隻boss 就發癲個陣必出
普通魔法cut 我用dq補，有全體魔法30％cut
如果出ff15囡囡buff， 可以用佢招sp 魔法cut 好似成50％，啱啱好同聖騎個招sp 輪住用

佢招減傷要小心用，FF 15 公主係幾幫到，我中左一隻等下個月用app 換。今個月岩岩換左FF 15 老王，有killer 有多種減傷，幾正。

冇限turn 數排名低左好多

10000石pack買all晶果個好？

我覺得兩pack 都抵，自選卷好有用

今個pool可以skip
想買個package都唔夠石

最少會買輝源all 個set ，可能買哂，但係又要抽5000石拎輝源

25000石 有排儲

如果手上少角色推介上面個pack ，夾埋成4隻5星，1隻自選，就算唔係限都有好多有用
下面個pack 得2隻，主要係要粒all 輝源

我應該係咩都缺 依家手頭上得74000石

如果個2隻野唔啱用就5000石都慳返

果兩隻係物魔雙修，唔睇好

係喎，仲要唔係魔法劍個隻，係物理值魔攻，魔力值物攻，打dv 唔掂，我隻dq 小紅帽招雷魔法物攻已經中伏

巴打我過左個降臨但解唔到最尾2個成就
麻煩你掛多陣鳥殺sera晏啲再打

冇問題，冇新野掛

磨左27回合
sera一死要暖3回屌
巴打可唔可以砌到100風屬？
咁聖盾死左都穩

搞掂

唔該哂巴打
隻雲尼拿搭Sera幾好用
但用落無孖妹咁好用咁

打dv佢可以做埋魔攻，幾正

每次打dv都想用all 升呢隻野上7星

幾經辛苦先打完2-5

我都係啱啱打左3-2

我都打完3-2，完全無暗屬性物攻
我放棄弱點分
打到入10000名內就算

有冇舞女或者上面隻阿伯上暗屬

2隻都無呀
我直接上水屬chain 爆佢算
而家8500名
打多1，2關應該都穩既

可以搵隻反擊盾裝把垃圾暗武反擊打佢都計

裝落隻聖盾到囉試下

2-5同3-1都打唔贏

巴打想搞清楚啲野
我光戰用挑釁係唔係100%百引？
定係其實唔一定100%？
連擋物攻個下係唔係都唔係100%？

因為我打真人偶點解次次都引唔到佢一定會打我啲打手...

2 5 會回復唔夠力好難挨
3 1 點輸
玩左個零月打到咁多關已經好勁

挑撥係100％，如果你隊中又有另一個1心0％，咁就睇排位，左上角最優先，右下角最後
所以盾角組隊一定排最左

人偶個啲係反擊，冇得挑，一定要預復

唔怪得
我用閃避過唔過到？

唔記得係唔係魔法反擊，要睇下altema

咁試下用王子先

硬到debuff 84%都係扣得5億
今次咁難打

獸系唔夠killer係打得少d. 最尾隻壓力山大滿killer4打手都唔過7億

仲未諗好點出

基本上冇得揀

諗住咁樣試下，貪聖盾可以加killer，但係驚佢會死
唔掂就轉返聖騎

有聖盾同Irvine應該可以打高d
巴哈有machine killer可以用

頂，槍得一把
Ff8個把廢TM槍仲未強化

Irvine要裝TM, 除非你有佢STM

一次扣超少 磨到60% 禁錯制無開復活就全滅左 未夠一個月

佢TM技唔勁，用多件加攻擊裝就抵消到，不過發現佢唔啱屬，只有2招可以用
第二差唔多全滅，預復左第三turn 就咁

一定要開減傷加光抗，唔係一定死

砌唔夠光抗，高少少就好低攻

另類運氣？

仲未試過
雖然都係揀1個

仲要係第一關出 結果後面得3%攻

用住先，遲下好多TM

0課巴仲有無掛Sera

有，無變到

3隻新野都可以用ff8鎗佬chain

隻魔劍士好鬼勁，但係下下都4粒神石好快用哂

見到搞掂埋

另外有無巴打有惡魔 精靈殺王子可以掛

應該都唔夠cg clous大力

見巴哈用雙王子過想試下

掛左強敵2

我有佢STM, 不過1次都未用過佢, 佢係雙手持,定2刀都唔知..

技覺完有埋2刀極意，想點玩都得
STM個招仲要威力加4700...
唔知可唔可以3連出

咁勁 ?! 咁覺醒玩下先

佢招buff 250%,仲勁過限buffer
啲賣血技而家用好少血，3連有15450威力
又多左debuff 暗120，同埋有2招做埋debuff 全值70%， 變左萬能角，勁到癲
最少值98分

打到本體個關2round都捱唔到

邊關

隻ace可以同限Sol 4連

真人偶
佢物理反擊光戰食唔到，一定要靠閃

我無ff10個隻，debuffer又做唔到上閃即係唔洗打

好似都閃唔到，預復唔得

Ace好似係可以上屬既魔攻
全新玩法

我用ac cloud一預復即係要重新暖過機，長期爆唔到最高輸出

仲有明明聖盾火雷水150抗，又擋唔到佢啲魔攻，佢招物攻好似可以閃但唔知點閃

咁用Sera 啦，死左就可以3連
我都係用魔攻過

Sera無惡魔精靈殺難搞
我見上網用王子條片唔撚知佢點做到

有冇火或者暗3連既魔攻

我唔係好記得，但係好似要用哂2隻盾技，反擊用物盾擋，到佢攻擊用魔盾擋

啱啱試過係可以用回避避反擊，但用仙人掌招技得1回
淨魔攻唔緊要呀，佢有招應該全體物攻，都擋唔到就死...
用哂2隻盾技咪撞囉？

我火或者間3連得舊版sol可以用

30抽0式0虹

垃圾券中第5隻洛克，黑到冇朋友

大出血中囡囡

反擊同正式攻擊分開計，所以會出2次盾技

純粹想問聖盾係咪攞唔到佢啲魔攻
我見上網全部都用聖騎士先掂

全部150抗，1400精神照秒

有冇其他可以開減傷

開埋蕾娜招sp技都係咁
佢玩法係咪應該魔攻佢就會魔法反擊？

可能係，同埋計次數，有啲技1招攻2回就反擊2次，t技埋就6次

國際版免費33連3虹

日版得返噉多石4券諗住用哂啲券冇諗過中

三星券第一抽

巴打呢期旺到呢

2件STM

屌唔撚打，完全無打唔到，打撚左成晚
最好已經係用sera打到佢變左6隻公仔
但唔知點解成日2隻擋都唔撚擋sera一死要暖2回
佢又變返隻大既，就全滅
on9食屎啦

唔理喇 得一粒all輝都要升ace

打到佢變6隻，用返第一wave 打法嬴唔到
我可以轉Sera 精靈殺俾你試下

免費送喎

冇石又要肝多2k

打到佢變6隻，隻聖盾又唔擋打撚死左我1隻sera
咁就要等好鳩耐先再有威力，未等到已經變返大

呢排抽乜都唔中
仆街game

打關就有

嘩屌 今次堅送唔使券換

囡囡先要

隻驚係咁，黑黑下就歐，歐一排又食屎

我無歐過
抽左幾張卷出左虹以為好彩點知出條女

邊條女

得一隻frd 掛，仲要未升爆冇最勁輸出技又冇killer 都輕鬆嬴，呢隻囡囡野應該幾好玩

秒速掛畀你哋

109

冇資源 掛住先

就係中呢條女
得7500石唔知抽11連拎輝源定儲石買box

好想要你隻聖騎士同埋ff10個隻

我剩係想要呢隻
40抽1虹好彩中左

儲多2500石，抽10000 all輝源個包，一樣上到7星仲有18張券博下

應該買邊個包好？
一個保4隻5星好似吸引

如果要上隻限7星就要all 個pack
呢隻應該仲勁過ace 我覺得抵升
如果個18張券中左就賺左all 輝源，唔中就可以過左每日免費抽先用粒all升

我10抽都中左囡囡 不過20000石果6張卷就好麻麻

都有道理
但呢隻女女點勁法？

佢同ace 啲魔法物攻可以上屬，好正
但係ace冇二刀極意，要搵人同佢4連先補返個差距，而家得Sol 有4連
仲未計囡囡有一大堆回復功能

換輝源上7星

可以裝兩條鞭 超正

升完 掛左出黎比大家用

巴打 我add咗你未？

呢個 應該加左？

巴打有debuff 未
Event 送個隻幾勁

仲係單體DEBUFF炸

Event 個隻都係，但係用w 技可以2隻

點樣W 技分開target 兩隻？

用卷抽到依隻，裝左召喚獸有255%惡殺
有奶技有解狀態有減傷，有三隻屬性
最大缺點係天生魔攻低，我未食加值，技已經盡裝，都係得咁高攻

要裝上個月條STM鞭
W技出個陣指另一隻就可以

裝左，應該打爆人同武器倍率

左邊換支勁既魔杖就過3000
呢隻野有極意，上限扣多1. 5倍勁好多

買左第2個10000包，加5000石， 10張30%卷
頭8張30%卷出垃圾，跟住先2虹

巴打，想add fd 抱大腿
406261578

齊2隻

係咪叫JJ? 已經add, 等你firm

可以用物理killer既魔攻角，dv最岩用

卷抽多20中多隻囡囡

拎埋件TM啱啱夠200％上限

你岩 即刻囉先

抽多6券全藍，諗緊好唔好all in 埋17 4星券

巴打咩名？想認下人

上面圖咪有埋名

ace好似真係冇招好用

已加 lock埋

自膠

得堆垃圾

原來未add你 啱add咗

我打緊真降臨隻大蛇，對抗性要求好高，我法坦用塞西爾難長開魔法減傷，可以點打好？
我有加屬抗福鼠，有FF15 公主加魔法減傷

我係JJ，頭先位巴打firm 左，謝

Lock埋你喇

太耐已經唔記得。。。
可以參考一下下面

冥鬼跌到第4

佢地比嘅隊屬抗都好高，點提高火、暗抗好呢？

Special

咁快30000
啱啱先8800

喪爆

好鬼少1000 bonus 怪，唔想爆咁多

其實DV仲未打 今晚做deadline fighter

夠唔夠回體水

一早冇哂 諗住all in 石 反正想要嘅角都有
不過蕾姆2.0好吸引 但追埋真係肝石肝到傻

即係仲有好多石掘

Reset 咗第三季 唔知仲有幾多掘

連同新故應該有20000
我reset完都冇打過

蕾姆追唔追好

兩隻都係新一代魔攻，求其中一隻都好，最少抽5000買佢輝源
我打dv所以先追兩隻可以一齊出

Ace 本身有愛，但除咗lb 其他招唔太識用 好似冇招特別勁

噉我點都抽一轉攞REM輝源先

主線有得reset?

冇玩過零式，但係只要係囡囡都有愛

得第三季 不過𠵱家冇啦

之前可以，等4週年睇下有冇得再reset

FFBE WIKI仲未update

Ace主力都係LB,但而家未有魔攻LB裝
佢暖一陣都有4500% x3
但佢有好多side function
可以指定一隻挑釁， 全體分身， 回hp,mp ， 封魔法

噉我唔推Sera 主力推爆ACE lb 先實冇死

Btw 全體分身即係點？

咪就係全體分身1次

Search 咗，即係同 FFX-2 嗰隻一樣可以全體回避

Ace好用喎，多功能，分身降屬引怪回hpmp預復樣樣有，有group4同16既連技，彈性大，仲要自帶40%物迴同50%魔迴，保命一流

謝巴打隻慈愛，真係好勁，新時代代表。
300%惡魔殺，三屬，短cd 多手段攞魔力buff，有回血，有補mp
我打FF4 覺醒關，惡魔boss，勁大力
Boss 將我mp 清零，我一隻慈愛吸滿，一隻就用LB 補魔
Boss 解我方所有buff，我LB 攞返
整體體驗好正，好萬能

同15王子一樣 king of 閃避

但你討厭雷光

app出左最強DEBUFF抽? 想即刻整返隻

個隻係，但係event 又送
上7星要買2次

推佢去死我OK 既，所以送個隻ff13-2我中意

我仲有ALL晶可以用 好似3粒

我想想即刻整返隻ff10 debuffer

感恩已有唔使追

買左

依家出左定要等?

已經有

抽唔到係咪重裝抽到有為止最好?

冇得重裝，裝左link 完game 就link 唔到
要開返個se account 黎login 返個app

因為我之前未LINK 咁抽到有先LINK?

跟住禁買？

係
記得搞掂唔好鏟app ，之後搞返login

login 完 連埋 咁點轉入game

得左了

點解魔攻傷唔到佢？ 冇乜水魔攻角

火弱點喎

點解我link唔到個ffbe?
係咪一定要有se acc先？

第二隻？我以為係第一隻

之前有冇link 過

磨到懷疑人生

link到啦但ios無日本信用卡買唔到應該要買點卡買左呢隻先，抽到佢㗎啦

抽中左卡先買都未遲

又卡關

打左3-1先

應該裝抗雷定抗火好？佢火先制高攻到cls

抽左㗎啦唔知點買

屌打唔贏3-5
差400名入10000內，好嬲

3 5 可以試下加夠光屬慢慢打
攻略話連buff 190％就無傷
我就50％再70％buff 第3turn 秒佢

即係點？上光磨？
即係隻魔盾要190？
打手好難上到咁高抗喎

全體190
如果有100％ 光buff 就90％可以無傷
佢啲招好多無得擋

2-5同3-2都過唔到 物攻無暗 魔攻水打得好少 唔夠頂

係唔係咁？
我聖盾好易上190
即係打手上到90之後用buff技推到190就得？

係，如果唔夠力打手試下60 未必死

一陣試下先，其實可以試下打手照落雷屬打
我都係只可以出聖盾 ac cloud 紅凳 4鬥星 孖妹 ff7補

我睇返，勇者25 Vincent cloud 50

再加70％光buff, 原來得咁少，turn 3 俾佢打剩少少hp

都唔死？
但我係得孖妹加得最多光屬，加75
好難有咁高

我一次過秒佢，可能輕鬆啲，因為打到少啲hp可能發癲

我無可能秒到佢
ac cloud 紅凳 4鬥星 lb ec埋都係打得10零%

冇上雷屬

上左啦，佢3隻都用哂雷屬性武器

4鬥紅櫈就唔駛換武器，裝最勁，可以自己上屬，cloud 就可以考慮用櫻上屬兼降屬110％

ac cloud我照上
紅凳用返自己武
4鬥我無stm所以照用雷武咋

可能唔夠killer ，我Vincent ff8 cloud 都自帶killer 再加killer 裝

無咁多killer裝

有冇ff6大哥？3 星同5星都係50% machine killer

磨到3回無人死
但扣得20，我試下慢慢磨

終於磨死左，20回
新聖盾幾好用

原來你有，可以加50% killer

下個月dv雙屬性，早知唔抽埋啲3 4 星券

8屬都有份
用FF0果兩隻上屬，換屬武打魔攻stage

即係咩

係呀，同埋佢個盾有減傷又加精神好好用

有雙屬弱點
可能都有雙屬攻勢
但係好明顯易組隊好多

抽唔中ace
原本只係想中一隻可以同ff8鎗佬chain

人就係噉，中咗Ace但想要Rem

唔中

又中ace

藍變黃變虹 又歪三缺一

雖然唔中，但係好旺

就嚟掘哂 得返一半
開始淆

如無意外得返一萬石多啲 之後啲pool唔使玩

我儲夠10000石抽個箱算
我s1 s2個啲都未掘返

屌做左樣柒野
我自選完隻魔角諗住同sera chain點知唔記得左佢送左粒輝源我將佢轉左做輝源屌

你s2都未打到？
有排玩

REM真係好吸引 四屬攻 又debuff 又復活
啲招多到呢

零式本身又有愛
都唔知好冇all in

即係2粒輝源冇角色升

a 網 評 ace 得 96 分， 雷姆得97, 攪到我有5000石都唔知抽唔抽好

3屬咋

F個邊25.8

計埋龍卷風

f 網 cls, 玩埋小數位， 遲d 可能有 26.1,26.2 咁分

其實啲排名點計
我覺得值得追嘅

之前掘哂但佢reset完我無再打過
我抽中隻rem夠10000石買包搏下算唔中就食all輝

係呀

邊隻

參考only, 有愛就抽就得， 打DV 點都有機會出場

噉又冇咗10張自選

聖誕個隻

無計只好再換多隻，好彩佢STM勁

15王子我成日都想食all輝升 佢打法太好玩
但食咗又驚蝕底

我有但到而家都唔識用

我放棄，如果中多隻先自選

閃避 攻擊 升lb 出大絕 梅花間竹
生存率高

國際版全滅都可以靠佢打到尾

佢打人無ec chain好似唔痛咁

所以all輝唔敢亂食

第一隻魔攻上到3k
但lb威力反而細過其他招

Lb 升爆7200，潛解埋多50％
少過3連好正常

隻boss 兩turn 全滅打唔過

呢兩隻賣點係可以上屬性既魔攻
主場始終係DV

有冇AC Cloud 或者Daisy?
有冇人可以上任一火冰雷屬性
有齊隻王係可以3turn 秒

免費抽，終於可以上7星同老豆一齊出

邊有閒錢技覺佢

點解依類係DV 有著數？

佢係可以上屬性既魔攻
DV綁屬性， 魔攻要湊齊8屬2-4隻top tier要花大錢. 呢兩隻可以解決人腳唔齊屬既問題

Dv魔攻難組隊，用佢地可以上屬百搭chain 8 hit 魔法

技覺黎都晒氣，CG果隻而家都out埋

呢期儲左成堆潛解左既史前生物，下次真降臨考慮試下用佢地做輸出

巴打仲好有heart
我而家新降臨都用AC Cloud 輾壓。 下次可以試下技覺魔劍士

轉頭就30000ep唔知中咩

仆街，第5隻

魔劍士88升到97分
估唔到囡囡得93，我仲技覺左2招passive ，睇黎要等錫菲羅士潛解同佢chain

魔劍士我有stm，佢真係有咁勁？
想問下係邊隻囡囡

魔劍士技覺哂8招好勁，可以做哂debuff buff 打手
囡囡

同埋黎緊DV混屬

佢地兩隻唔係計物攻輸出咩？

係物攻， 但用對方精神計damage. 實質可以當魔攻用

點查邊啲裝有LB攻擊上升？

通常隻野有物理cut, 用仙人掌個招物攻扣10000打佢，試過幾隻只扣到3000-5000，如果夠物攻killer 就可以抵銷返

好似冇攻略有條list
最接近係睇下邊啲TM有

王Rain TM甲
勇者鬥惡龍主角 TM頭 （絕版）
FF8 送的accessory
AC Cloud TM
阿修羅獎品
降臨神龍獎品
有一隻4星TM

STM
AC Cloud
勇者鬥惡龍主角 （絕版）
CG雷光
VP 劍士（絕版）
FF8 主角

記得咁多

原來得咁少 想整勁隻ac cloud 打降臨

FAMI 通最有用係用途分類

唔該巴打 4星果隻果件有50%咁多

果隻正，性價比高

我都啱啱整左件

仲有王子既tm同stm

真降打唔嬴 又唔夠頂又唔夠傷

我打到大蛇，要推高火、暗屬抗
要好多屬抗技同裝，好惡打

等265難度已經過唔到

啲降臨當係幫你睇下自己缺邊啲角色裝備，抽野有個目標

無料

正野

三星券單抽又歪

但上到7了

頂你有冇咁易中虹呀
Total 7x抽先得2虹

狗屎運

有冇石抽？

唔抽啦

兩隻都勁，上面果隻我記得件甲超勁

運氣已完

儲下啦，呢排派勁多石，好快又20000粒

打淨一個島多4小章
應該仲可以追多last一轉

你地會唔會打埋活動TM果100隻 20000 1隻好貴

萬能TM 1%果隻野
依家狂刷活動都無體打主線

原來有新野，不過彩佢都傻，10000換1%個5隻都已經唔抵

定換覺醒石好

換晒其他野先，20000PT 一粒收得太貴

換左LB壼，lvmax 仙人掌未

8萬幾分 差呢100同覺醒石

咁換返200粒星6覺醒料
升星5料就唔駛

已換

點先可以再高啲攻？

藍字就要靠幻獸同埋裝備攻擊力升

其實我唔係好明佢點計 即刻+攻擊??%已經無用?

係，藍字代表已cap 400%上限
你應該仲欠二刀流武具攻擊力up 裝備

我諗要再練勁D 搭多隻好友先打到之後D降臨

你依個情況兩手武器修正裝飾一件會加到好多，好用嘅有TIFA 同普通5 星師匠個TM。
帽可以搵頂40 攻以上嘅TM 帽，應該有三頂(龍騎士、機械妹、冰魔)
仲有食左加值未，仲有突破加值

原來我有師匠
帽要再睇睇

呢個？

呢頂勁野

AC CLOUD唔係用刀會唔會晒左

唔會，其他頭TM都冇呢個功能

我10000石係咪應該買第二個premium box?

有all 個box

好而家就買

2張5星卷中第三隻鳥菲，第二隻cg蒂娜
18張卷1虹，射歪埋得隻里德

完左event 冇再送野就升隻囡囡上7星

里德又係第三隻
我黑到想棄驚

110石 巴打同我一樣搏

我都就嚟掘哂 諗緊之後啲pool點算

學我買石頭AC 重刷人生

你仲未掘石喎

有石就是贏家

幾時先開始有限角可以買

ac could 係咪要二刀流攻擊up先岩

係

Ff0必中券中囡囡
終於7星到

用10將卷換黎開TM抵唔抵

要諗下拎邊隻
Cg 巴茲件最啱cloud 用
cg 雷光件技能就100％，不過冇加攻

想囉cg 雷光
我本身用緊應該夠晒加攻?

原來我有巴茲....

即拎

都係唔夠3000

突左97攻未

食左啦 攻同血滿左

幻獸裝邊隻

無屬果隻

我嗰隻噉砌 再火幻buff
其實都係攞最強嗰堆砌
你升到盡都上唔到唧係唔夠裝

但ac cloud 主要玩lb
你越高攻唔代表越好
主力砌哂buff lb裝仲好

利申 鳩砌

我要新REM你係要俾舊REM我 仲要三缺一

有ac cloud
Daisy得6星

邊隻上到火冰雷？

廚師

得6星

巴打你都未突97

唔係食上限果啲野咩 仲有其他？

但你𠵱家65

點加上限既上限 65/65

頂你原來一直都唔明乜嘢突97

睇攻略打挑戰之間再去換突門
突咗點都上3千

唔該巴打 原來果D門係咁用 我儲左3百幾未換

果三十幾點差好遠

你掛出嚟嗰啲建議掛攞到活動bonus 嘅角or推到盡先掛
唔係吸引唔到人用

X 5，差成160

我活動果兩個位有放活動角 D上限有無話比邊D人食最好? 坦?

見有人未突都上到3k真係好勁

盾我而家都懶得食，如果唔夠打就食hp防精
補都要食精

呢隻GAME比起另隻FFBE真係差好遠 另一隻上手難度高好多

另一隻西驚黎
大部分ur 移動力3，但係有啲角色射程5，個堆3格慢慢郁玩條毛
仲未計2% rate ，前後好似要中16隻先升得爆
開驚到而家冇乜抽野儲左好多石，見有隻鎗女屈射程抽下，點知all in 130抽中得一隻垃圾UR
刷素材刷到2046
不過故事唔錯，得閒當睇下故算

其實欄位名乜乜活動1 2 boss嗰啲只係得個名
你揀隻認為最多人會用嘅放最頭就得

啲人應該都懶得逐頁撳

𠵱家零式嗰堆bonus 角應該大熱啦
Ac cloud 都多人用

上限嗰啲同壺一樣對返相應角色
不過hp mp應該個個都需要食

好似仲肝好多 我買左個AC唔識玩 都係放棄 專心玩呢隻好過

我等出國際版先打
嗰隻太複雜 好多操作都唔明

唔駛操作，全auto
操控差到冇人有

我指啲角色要食嘅嘢 多到亂
但呢隻game隔離post仲旺過呢度

新出實多人試，已經少左好多人

但推PO速度仲係好快 個玩法同以前有隻又係好似 一樣係要碎片升人 煩到爆
另外想問召喚獸係咪跟WIKI D星星數加點就得 岩岩將無屬果隻上左3星

首先升左3星先，主要加哂killer

換埋召喚獸加成仲高攻左

呢件正野黎，加100％，我都有用

應該谷到盡 玩左一個月已經可以整都咁好滿意

可以唔駛抽pool 一排
升爆手上個啲先

係咪重覆直接分一隻上7星就得? 要升多D 7星 下次打DV
DV你地升劍定升杖

2隻5星，就一隻升6星，另一隻轉輝源就可以，唔好用錯左all輝源
我第一次已經打開，所以已經拎左劍，杖如果打得嬴真降臨都有2 3支，劍就得dv呢把勁

又差D用錯 我初初玩果陣 唔小心食錯左ALL輝 之後去買多個AC由頭黎過

呢隻係咪要囉左先 得2星但好似好勁

呢隻好多killer
仲有隻阿修羅都係2星，好勁

有D想爆水衝主線

11連又0虹

記得以前有條友又係瘋狂換ac

一直想打真降臨條大蛇，不過要用裝堆全隊火暗抗性上100%樓上真係好難。最難係連隻輸出都要，最TOP 果兩件抗性超信，短刀同英雄章走唔甩

唔駛上100，入去再buff 暗火就可以

個陣仲有keep住打完save底，可以參考下

邊個低能亂噉砌

咁睇暗屬唔高，係火屬高
屬抗技係邊個上？法坦盾妹？

搭單問 呢堆係buff咗嘅數值？
點睇buff到幾多？

裝備數，buff幾多就要check 返啲招

用魔菲，w/t技順便其中一下buff 埋

啲裝點分到全隊噉高？
Cap圖嚟參考下？

Buff我用開白菲
青菲一次buff埋攻防魔精 好似好用啲？
其實青菲有冇用？

冇升佢，佢buff 全屬但係唔夠高

想搵巴打掛一掛佢打大蛇
想有火暗100% 耐，最好有龍殺

冇你噉多裝

所以條蛇好煩，好多時中新手係冇咁多抗性裝

巴打你應該都唔新啦
活動都成日送抗屬裝 再上埋buff應該夠掛？

我就次次打歷代boss一定兩turn全滅
搞到冇哂信心打

太長唔quote，其實我都係11 月買多石AC 玩，好多活動裝都冇
反而大部份有用嘅歷代boss 我過晒，因為唔洗屬抗

咁巴打都升得算快
降臨同十二武將清淨幾多？

印象中好多都係event裝，個陣好非洲

巴打應該係好多角色lv 得110 既問題多過裝備

我係冇信心打 啲坦好脆

新世代強buff，要抽了

唔知點解唔出鎗佬先，收收埋埋唔知真正身份係咩

一日未解開身世一日都未出

我估係菲娜老豆

700年前唔會掛
雖然粒水晶把聲我覺得係佢阿媽
但係咁即係個b 係佢

隻魔劍士二刀流好鬼勁

CG好樣衰
繼續all In rem

國際版券抽中

日版券抽再中
唔使再追喇

又中

REM一券即中 好激動

抽埋今次活動啲券，0虹，屌佢前後70抽先得2虹
有排唔駛抽野

下個pool可有可無啦 CG又噉樣衰

諗住好似上年咁自閉返半年

噉bouns角點都要抽下嘅
等有紀念pool週年pool先一次過反cup

我前後用咗20000石先追得哂
但兩隻5星都係券一抽中 玩鳩我

Bonus 冇抽都ok，舊角都有100％
免費個隻又200％
5000石輝源都慳返

國際版都缺裝缺到叫救命
又冇乜好角 都冇乜動力玩

但留咗好多券 手痕攞嚟抽下

19張5星

新果隻5星好似好屈咁

呢排好非洲，唔抽了

呢隻buff人黎？ 超信支杖全屬
武器有屬係無屬技自動上屬定點？

武器有屬就所有物攻都會有屬

咁杖呢 係咪無用

特別情況下可能好方便，水著菲娜件STM有招野係8屬性

招Lb真係好勁，加攻減屬耐，dv打高傷好幫手，仲有少有既全體植物killer同石系killer ，如果啲數值唔係太低既話值得比五千石去博下

FFRK個活動點㗎？得噉少消息

好似得個pool同送下券石
但係應該有情人pool卦，冇理由得堆低清角色過情人節

見有雷因佢哋
FFRK我重新入坑

Rk抽返be角色

角色應該打關送
見全部pool都係抽武裝

黎得合時，STM

pk 跟住30%卷中左另一隻

唔係限個隻魔攻好勁，好想自選2隻
自身帶有250％雙手持，仲高過哂啲限角

限果隻有buff 想追

個隻可以全體上3屬，仲可以debuff 3屬120

1萬石+10卷+30%卷

黑到冇朋友

11張30％券先中3虹
屌你抽0式抽到破產，而家黎多隻，好在想要多件TM

想問下呢兩隻點打
睇唔明

第一隻，耐性高，要用debuff 屬既技能先打得入
第二隻好似佢會自己降屬，趁個下全力打佢
利申，未打

隻花第一turn會出雷，唔知係咪魔法，差啲全滅
之後就只出土物理攻擊，用光戰擋哂就冇事
好撚硬，又識回hp ，我上風同佢慢慢磨

冇光戰

求其搵隻物盾啦
最好第一turn搵人加雷坑，隻光戰唔衝出黎擋，即刻死左隻畫家，好彩其他人有hp1技能

下次試下出白菲

如果係物攻你可以試下全體回避
不過記唔好用ace因為冇全體攻

唔識組隊

物盾，debuff, 補，如果想拎壼要出畫家，再加2隻攻睇下夠唔夠力
我用魔劍士debuff 兼finisher ，好鬼正

有一隻光戰 係咪用卷換隻升7星好 如果要升限定又要ALL輝

有冇其他物理盾

仲有佢

個個都抽到新角我無石無卷玩完

btw想問下係咪有個網可以買日本itunes卡？

買10000 yen 好似先650左右

限物盾，夠哂啦
啱啱睇左攻略，雷個下係魔法

巴打唔係未掘石咩

掘石真係好折磨嘅事
有得揀我都懶得掘

6星都得咩

我應該好多未掘既

你仲有排玩啦 怕咩吖
我就真係就玩完

得閒就掘下，total應該成十幾萬
而家唔掘住啲，到時又可以reset 就好痛苦

啱啱睇左，原隻畫家可以buff 100%雷土
只要你隊野雷唔好負數就應該OK
物理盾buff 左100土就無傷
原來260難度只係硬度

過幾日再研究 頭先輸左次 晒晒D體

其實唔明點解魔攻係物坦擋

土係物，雷係魔

單抽出左畫家， 想緊抽唔抽5000石拎佢個輝源
有無佢食評？

一抽就中咁正
打dv應該有用，我本身缺人上風屬，呢隻仲可以自己de埋120％，all in 抽

咁抽5000石 先， 衰極都拎粒輝源升7星

𠵱家得返4140石
All in 5000攞非限耀源之後自選

定直情skip哂佢留石算？

限嗰隻應該攞唔到放棄

隻魔攻應該好鬼大力，不過等運到或者自選2隻算數

忍不住自選再食all輝慳石

普通角點都唔會用all

等睇下個pool出咩再決定11連
20張自選有排儲

勁

笑到仆街

咁多原創角色

突破天際

仲勁過Sera 雙手持

Ace招lb好似勁過cloud好多

Cloud 多LB up裝
本身出LB個陣又100up

你有STM，裝呢堆TM，同加埋勇者頭盔王rain TM 就已經290％，輸出就有33320威力
レム有二刀極意所以佢LB最盡可以有9000威力

嘩，高攻到咁

點check加咗幾多？ 自己計好煩

自己計，都係齊頭數好易計
Cloud 自身加TM，應該係80％
再加其他

又歪廢虹

等到技覺左幾勁既

有冇一隻值得自選？

魔劍士

追RK定非限畫家好

第一隻件STM咁廢
免費角色

好彩可以慳石
但畫家點都攞硬

咁有信心中硬畫家

攞輝源再自選

新果4隻邊隻值得抽？

月中隻魔攻夠力，不過可以選
隻限buffer 就睇下啱唔啱用，好多功能
情人pool 2隻應該唔係限，睇下勁唔勁得過月中隻魔攻

情人隻補好似唔錯 另外兩隻有必中可以抽1次 不過無送輝源？

原來你講個2隻，必中都唔抽
隻軍師未用過，隻妹如果冇限畫家就可以用佢黎上風屬
要睇埋佢地技覺完點，估計軍師多數覺完都冇用

一免費
兩special
狗仔攞stm
限buff一券即中

諗緊好冇限buff食all輝
非限畫家攞輝源再自選
變相兩隻攞哂+上7

我依家最缺係裝 要抽多啲勁TM先得

屌你老味，2張5星券出呢隻

隻免費rk 咩都做到

倍率係咪好低
抽左5000石 有3 5星 但全部垃圾

2400％，3連
邊3隻

抽哂60000 frd pt 先得6000, 點夠用

2隻new 1隻第3隻

隻小丑TM好似有50魔

第3隻

如果有雙手持魔攻就自選多隻拎STM
我個陣自選左2隻拎，用左成年，無後悔

隻新補好q勁，仲可以自選
隻新坦都勁，但我有太多la
1800石可以換是旦一隻輝源

仲有sweet luka 覺醒又係好勁
多左3種族殺，仲有OP buff技。 咁我放棄追隻新CG. d elemnts完全一樣

1800石都慳返，呢期又黑又大駛

我抽隻新CG抽到出4左隻細路都冇
5000石+50零卷+3張30%
而家覺醒左luluka算
新補可以自選

之前6x張3 4星已經用哂抽ff0先得一隻rem
今次抽左5000石加12張30％券先中buff
仲中多隻新rem
擺明玩我

免費果隻會送輝源 TM同STM? 未見到有

打強化武器個度分送

咁真係大出血

巴打skip pool 慳石啦 我都大出血

本身月中都唔想抽，2隻都勁，引唔住手

兩隻畫家上哂7
但少咗粒all輝

有動力玩返RK了

我有hea玩緊隻垃圾幻影，肝石219抽都可以唔中封面，痴撚線驚

新果隻補換唔換好

有冇補？

用緊佢

呢隻係限補
如果有0式個隻囡囡，都係可以做補

我等中文版先 睇唔明玩得冇癮
玩RK啦 角色全部打關送
武裝先要抽

主要想睇下點樣9吹到隻垃圾冰刃係幻影變左神一樣既存在

咁等免費卷中算 反正唔係限

畫家pool 想中buff 手，中左小畫家
情人節想抽坦，中左奶
雖然兩隻都唔錯
(隻坦個超信盾好勁)

幻獸入手係咪順住落?
バハムート 呢隻仲未有

巴哈最難拎
其他只要去到條村傾下計就有

幾時先會出呢關

打完s1右下角就會多左巴哈

未有既？

噢，好似要去火山個地圖皇帝個條村入去搵人傾計

定係我未打到?

呢度

唔該巴打

好似好難搞 入地圖可以一次過打晒定要每個地方入

Item個度，要裝帳篷，去到save位用就可以下次個度繼續
記得用星石去大雀度換返3 4件退魔裝先出發，好似行左手邊條路易啲

唔係好明 我頭先入第一關 明明打左2個幻影 但去到山頂出返黎都係得1個道具 係正常?

條尾巴？
唔記得係唔係打完幻影一定跌

屌

爸爸

你係一個pool中埋隔離pool隻虹？

可有可無嘅一對父子

Exactly
allin 完70張券之後當垃圾送黎

奇聞

2星巴哈打到佢X%唔記得左開預復 好彩AC CLOUD根性再反死左佢

咁快就2星都嬴埋

用呢隊+隊友ac cloud
我啲裝好廢 靠技能取勝 好彩有最強魔坦頂住

全員！
正呀 啱食咗粒 𠵱家又送all輝

點升40LV 多多超魔石好似都唔夠

慢慢升，冇得快

全部屬都比晒巴哈先? 都有成千粒

其他有killer既升左先

邊幾隻最實用？

石，暗，水龍，石龍，火，奧丁，光，聖城，都常用
水，冰，雷呢3隻好似最少

24turn

魔冰喎巴打，雖然而家改左物攻都扣少少
用魔冰1 turn就秒

柒咗 見到限Rem先醒起
Btw限Rem係咪物魔攻都啱用？

Mis個3招係純魔攻

我用呢招

物理

而家改左唔會100％ resist 物攻，照扣到

見一轉REM用呢招就一turn秒
所以我搞唔清呢招係咪魔/物都得

早排出左公告話魔x同鋼x關唔會再100％ resist

土屬係咪用錯咗icon

呢件應該正喂

好多都好後先囉到?
升3星+20LV都唔洗用太多資源

差唔多打完s2先拎哂

世紀難題 邊粒好？

另外呢個有咩用？

Mp回復，上年都有，冇用過，而家mp差唔多無限

一抽即中

之前開左個ac扲石
宜家想開始玩

想問下有邊幾隻係勁
同埋係咪得max有七粒星果d先升得過
其他果d多左嘅角色可以點做

手痕抽左呢個pool 2抽中左

歡迎
呢度玩日版嘅多
國際版所有嘢慢日版半年
但國際版多日版冇嘅原創角
建議買個多石帳易啲開局

你想享受劇情可玩國際版
呢度都有人日版國際版兩邊走
我係其中一個

上到7星嘅先有價值升
其他大部分冇出戰價值

同埋請睇新手教學
有唔明可以問我哋

新入坑要砌夠一隊有以下角色先好開局
物攻、魔攻、坦、魔坦、buffer、debuffer、奶媽

歡迎多啲上嚟蒲頭

巴打可以學我係淘寶買個日版AC 有成十幾萬石 好似都係6X人仔

thx
不過一在外國好似用唔到淘寶

搵朋友幫你買

想用空莫古拎情人孖女件TM，但係total 得3粒咁大把

噉快抽到

冇嘢 get 錯

我仲煩緊換邊粒輝源好

又中
歐洲巴打

冇中 1800石攞券only

想請教大家狀態點睇，好似上面咁
我開左白鼠個減傷，係隊員狀態果到見到dam cut ，咁另外下面果個damage 輕減係咩黎？

假設依個時侯我開曉騎誓約守護，兩個減傷會重疊嗎？定係持續回合加落去
同樣道理我想長keep 屬抗buff，白鼠3 回合+100%，我係佢第二回合未完就加個塞西爾4 回合+80%暗落去，咁係加唔到定完左白鼠就加落去？

下面個減傷只係保護罩，即係藍色hp bar
減傷，屬性buff 只會take max, eg 100 % 2 turn, 60% 4 turn 咁就會100 100 60 60

補個隻應該有用啲，都係睇下你缺盾定補

條蛇真係好痴線😭落晒百挑百閃、debuff、全體魔坦、減傷、加晒屬抗都係會死人。隻boss有唔比挑嘅單體物理、有全體大力多段物理攻擊、有扣好多嘅每回扣血

抽中先知原來三缺一

藍變黃變虹 一券即中

國際版都咁歐

呢邊缺裝/tm缺到仆街

原來dv cancel左ranking報酬
早知乜撚都唔抽

ya, 唔知攪乜春

有參加就算只一場都齊齊有獎，排名就拎章
今次出埋巴哈之後唔知仲有咩出

激死我，差1% 血，咁岩死左魔坦
之後就頂唔住

未打先贏

差少少
打多次應該得

者係排幾多一樣？ 我岩岩好排200xx

打一場就有份拎獎勵
可能2月呢次係合家歡，3月又轉返排名獎
因為佢今次好似同raid event夾埋

對零式有愛嘅我冇後悔過

最後得返2% 幾驚又過唔到，好在今次過到
打依個真降臨，終於明全坦、挑釁、回避、屬抗、減傷、物減、魔減嘅應用
曉騎冇物理減傷搞唔惦，又唔多奶或者support 有

呢關好似係最難之一，過到已經畢業

3隻限

Panel 召喚，今次唔夠石玩
隻暗龍魔菲可以4連

4連 好想要

得返2k石0券

送5000，不過抽得一野，panel 多數中仙人掌個類

愈出愈OP

如果冇二刀極意應該同ace 差唔多

睇定啲先 呢排打主線又儲多左石

Panel 召喚，一抽就45000石

唔明

勁力聚焦九官格好難抽，仲要三隻咁一齊出
我當你抽4 下2 萬石
咁好好彩，入面中左A,B，4 下獎品中「C 輝源、A超信、仙人掌、20 支氣」，睇落好唔錯，實際咩都冇得玩

上次抽鋼練用左40000石先抽到愛德華
好彩齊哂3隻
呢種pool好處係有45000石都幾大機會中哂，但係好大機會唔係最勁

聽完都唔太明 不過似乎好晒石 除非勁爆 唔係都係PASS算
有無得用卷抽下?

有，屌，諗起都嬲
我抽左幾十券，中左隻大佐，所以衝入去抽panel, 點知抽到35000石先中到佢輝源，唔差在博埋張必中券，好彩40000石個下中左，張券中要出愛德
總之呢類pool會令你一抽就好難收手

咁我實瘋狂掉石

如果得一隻勁，遲下等必限step 博下算

呢個真 又唔係送輝源 5000石有得換果啲都算係咁

成個月尾event 送6000石以上，當係淨收益算

望佢出多啲劇情event打關活動
主線都就嚟掘哂

計落cg主角就黎出哂，4月應該會公佈新野，最好儲下石睇下會唔會有8星

説好的多人打關又冇咗回事
再唔搞下啲新意好快悶

呢隻已經算好多野玩，每十日都有唔同類型活動，另一邊個隻打哂主線就冇野玩，剩係刷素材

RK其實都悶
肝石衝關基乎可以全auto

Ffbe難得係一隻經常要manual 得黎又唔會覺得煩既game
玩緊幾隻其他game 9成9時間都係auto ，好快厭

其實有好有唔好
Auto可以分心做其他嘢
撳個掣入下關就得

Be每關都要解唔同成就
肝石冇得auto行開
但be主菜都係劇情呢樣先正

乜都假 最緊要多啲新嘢玩

玩落好多手機game，FFBE 真係算耐玩，係課金比較貴，9000 YEN 成600蚊先得12500 石，2 個十連就玩完
不過打降臨係爽嘅，計晒數好極限咁過，係好有成功感

相反希望新果3 隻唔係好勁，唔想抽9官格
近排出嘅野都唔算好勁，係風向網排名都唔高

而家啲mission 簡單左好多，大部分放隻cg sera入隊就可以auto解哂 ，月頭打分有時懶都係4隻bonus 加cg auto 打

打boss要食腦睇攻略唔係一味鳩打𠵱樣都係be好玩之處

我玩親啲game 9成都係3分鐘熱度 呢隻已經好好

我就一定唔抽

4m石你真係抽埋我嗰份 肝石肝到懷疑人生

呢隻係咪要一隻防即死既物盾就得?

呢隻最好80％hp就秒佢，唔係就好多野煩
Total 會全隊即死5次
而家有cloud 滿人殺應該秒到

有無得借? 好友果D好廢

我轉俾你試下，你自己個隻都唔差

搞掂左了 打左場主線出左隻勁少少就得左 不過3星唔到

咁快手

專登重點左隻幻獸同裝左件打人+75%

呢隻係咪要用魔攻打?

呢2隻好煩，隻不爪魚會random物攻魔攻無效，要等到咁類型先打到，個陣打左7x turn
但係而家隻新レム可以做哂物魔攻，應該最啱用黎打佢

要再研究下 加上我未有7星物坦
仲有邊幾隻後面既真降可以用ac cloud秒？

應該冇，最少都要挨2 3 turn

邊隻易啲？ 後面真降啲裝好勁

隻石6 易 ，用魔盾打就得

呢隻?

呢隻

如果有一隻cg光戰，就自選，我都係自選佢返黎，超好用，有限聖盾我都仲用佢

咁我自選佢先 係咪要開埋把劍比佢

個把劍唔急，佢w技對應好少技，所以如果缺莫古冇TM都冇所謂

屌點解佢唔夠顏料升件裝既

係囉，我差6 粒，係咪打少左日

我差20粒
但我肯定自己打少日
但打埋都唔會夠

我無事

打短故都有跌，呢件一定要拎

個故我complete 晒，重打仲有冇得攞？🙈

有，就算打每日關都有

應該有 你試下
不過件嘢只可以攞一次
你攞咗再刷嚟冇意思

而家特登開個素材關你刷算方便
以前只可以喺故慢慢刷素材同晶石

呢件好勁?

好勁，反擊係可以全隊用7屬招1次，用黎chain 俾cg cloud 呢類finish
7屬即係1chain 已經 x 3.1
第2 下已經cap 4x
3下已經cap 二刀極意6x

比邊個裝? 用AC CLOUD要用咩人幫佢連CHAIN 其實我唔係好識

佢再打返每次4粒4粒咁跌好狗

裝俾盾就基本上每turn 都會出到
而家好多盾，buff都有chain group 技，佢地有同chain group 得閒就可以助攻

打短故會唔會多啲

group要同number既技先得? 例如件裝招技係GROUP4

係，同group 就chain 到
不過有啲group, eg 30 hit 既group 6，第一發好易chain 59 hit , 但係w技出就好難full chain 119 hit

就係打短故
晶石無野跌

試過刷每日素材都係每樣1 粒

咁好似仲蝕

心急想拎左先

對上一次劇情活動都係噉肝法
要攞到點都要爆水先掂

拎左爆左12支水屌

又乜料